戴口罩流鼻血可以點處理

唔係血流成河嗰種，係陰啲陰啲滲出嚟嗰種，但係街又冇理由除口罩，應該點部署

比我應該搵紙巾包住手指夾住個鼻等啲血凝 然後先丟咗張紙巾消毒隻手唔得嘅話一係塞住個鼻先 雖然咁會越出越多

年年乾燥都會㗎啦，係今年要戴口罩先問吓其他人點處理

流dd 鼻血都睇醫生???????

你冇試過係你好彩大把人秋天冬天俾呢個問題困擾

戴塊M巾係口罩入面

戴豬咀

戴口罩先易處理 我間唔中乾燥就會流鼻血
半張紙巾卷埋 塞住個鼻 戴返口罩 如常行街 行到咁上下慢慢搵廁所 洗下個鼻就搞掂
之前要龜係廁所等止血

準備喺隔離營過新年

樓主你講得好好

凡士林

塞住條紙巾

巴打好撚型

好似女人黎m咁

我係女人，所以我特登咁形容

簡單啦 棉舊棉花止血繼續番工行街
反正戴住口罩冇人見到入面